[一人一個]中秋節會做既野

拎生果月餅同屋企人去沙灘賞月

飲酒飲到 Hihi 地之後同條女屌閪

係沙灘搵位口爆條仔

打j

約mk妹去唱K 唱浮誇

上連登

玩燈籠

滴蠟

返工

gay

煲蠟

訓教

同班親戚食飯俾人審

敦倫